# LEIA-ME #


### Para que é esse repositório? ###

Projeto jogo multiplayer local PHP com banco de dados em MySQL

### Como jogar? ###

* Baixe o repositório
* Baixe MAMP/XAMPP
* Coloque a pasta do jogo dentro da pasta htdocs do MAMP/XAMPP
* Abra no navegador localhost:porta
* execute rpg.php
* abra uma aba por player
* se quiser inserir novas questoes execute o QuestionInserterLayout.php

### Com quem falar? ###

* Arthur Felipe, Gustavo Santos or Rodrigo Sales